同人講分手嗰個係咪唔會心痛同唔開心？

如題
通常好似係被飛嗰啲先sad

Why not both

有時候講分手係因為明知行落去無好結果 根本唔夾

有時係因為受傷得太多
對對方已經完全失望
先至會提出分手
兩個人都可以好心痛

仲會早過你心痛 因為佢諗咗好耐

係

是撚但啦 都唔關我事了

會心疼
有日自己返返下工衝左入廁所喊

你以為望住你失落個樣好爽㗎？
除非你做錯事，如果唔係正常都會唔開心，只不過好早開始已經有心理準備

sad咗

會唔開心，會忍唔住喊，但係講個個又好似無資格喊，係朋友面前又要扮無野

次序問題
講分手嗰個早啲失望之後就開心快活 被分就可能有排傷心
利申後者

講得好啱
啱啱同咗一齊咗就快六年嘅男朋友分手了
由中學拍到依家
雖然好唔捨得，但係學絲打你話齋，繼續行落去無好結果

講到尾時間會衝淡 唔洗太介懷 宜家唔捨得係一定嘅 始終一齊咁耐已經有依賴

我同佢已經好似屋企人一樣，依家分咗手好似無咗個屋企人咁

True

一齊耐又真係會似屋企人多過情侶

好開心

點知冇結果？

佢只係想比你感覺 她好好
Po ig係佢要提醒自己/令自己覺得
佢冇左你 依然都可以過得好好

因為試過無數咁多次離離合合，換黎嘅係一次又一次嘅失望

考慮清楚係咪真係要分